㧜過牙嘅入！！！Retainer一問

知自己衰
㧜完一年有keep住戴retainer
之後就變兩三個禮拜醒起先戴
有啲走位 肉眼睇得出
而家直程戴落去都痛成晚
有冇人試過
係咪忍住同keep住戴翻就可以

要再箍過
我以前就係太懶無戴retainer

無戴兩日已經痛 3個星期

不嬲都要照帶足

無用，移左位先戴返係唔會移返正

晒撚晒啦刷完牙好戴落去 戴retainer係唔應該會痛 屌你你都講到牙好撚痛咁硬黎冇好處

我晚晚都有戴但係每日都keep住痠
日頭冇戴又成日好似有幻覺咁覺得佢移緊位

講開retainer
究竟個retainer 係咪真係要帶足一世
㧜完之後個醫生同我講要帶足一世
當初我都係照聽有帶差唔多一年
但真係好辛苦 仲辛苦過平時箍牙
之後就冇帶到再過多排
啲牙冇之前咁齊 仲有少少疏
雖然視覺上唔仔細睇冇乜問題
有冇人有同樣經歷？

我cool完帶左一排就成年冇帶過 但好似仲未移位

辛苦唔係痛
只係有舊嘢頂住左
而且睡覺前帶又易生牙石

見到呢個po即刻帶返

啱啱箍完嗰排連出街都要帶

咁誇嘅咩你有機諗太多 不過有都唔出奇始終你有舊野箍住棚牙 防佢走位
retainer其實戴夜晚已經夠 你肯載埋朝早梗係更加好絲打放心唔好諗咁多啦 戴咗只有好 唔會有壞處 移乜鬼位呀

會毁容？

但第二日會齊翻🤔

係好難堅持到

但都會係郁左小小 只係大致齊

加油keep住啊！

我已經戴足左一年有多 而家係㧜完第三年

但佢第二日會齊左

已放棄
最多之後再箍過

最好Keep住帶成世

BTW有冇人知道邊到買Retainer平？
就爛